酸痛好撚辛苦

有大半年無做過體能操 前日做一做 果晚又冷親感冒左
去到今日d關節痛到仆街 一起身 對手摺埋 就真係勁撚痛 巴打絲打們有無咩計仔搞搞佢？